Collins, jij moet trouwen.
Een predikant als jij moet trouwen.
Kies goed, kies een gentlewoman voor _my_ sake; en laat je voor je _own_ een actieve, nuttig soort persoon, niet grootgebracht, maar in staat om een ​​kleintje te maken inkomen gaat goed.
Dit is mijn advies.
Zoek zo een vrouw zo snel je kunt haar naar Hunsford brengen en ik zal haar bezoeken.
